【荃灣武器庫】控方修訂控罪 民族陣線成員涉製造爆炸品明年轉高院審

【星島日報報道】警方於今年7月在荃灣搗破一個武器庫及炸藥工場，並拘捕「香港民族陣線」的成員盧溢燊，案件今於西九龍裁判法院再訊，控方修訂控罪獲准，由原來的「非法管有爆炸品」改成「製造炸藥意圖危害生命或財產」。控方要求案件押後至明年1月6日、轉往東區裁判法院處理轉介至高等法院的交付程序。被告保釋申請再度被拒，續還柙懲教看管。

經修訂控罪後，27歲被告盧溢燊，被指於本年7月19日在荃灣德士古道隆盛工廠大廈20樓D室5號房，非法及惡意製造爆炸品，即三過氧化三丙酮(TATP)，意圖藉以危害生命或對財產造成嚴重損害，或使他人能藉以危害生命或財產造成嚴重損害。

又唔畀保

斷正好難保

612快D搵清洪救義士啦

警狗要老屈，真係玩程序都玩死你

屌佢老母死黑狗

立會選舉要大量義工，求推比IT巴打睇到，盡快整個平台出黎

有無IT巴打可以整個區議員平台？

你搞緊笑？

佢藍到黑 而且係福建政協